個上網做乜撚野事

有冇人一樣 上網極慢 今日晏晝開始就係咁 連睇Netflix都變撚左480p 有時停撚埋
Router都reboot過 亦然係咁 定係得我有事？
利申 HKBN

仍然

無人想知啊